HSBC Mastercard Debit Card 定 Citi Priority Debit Mastercard

兩張係咪一樣，邊張好啲

debit card 有咩好處

一定係Citibank

可以海外提款 有Global Wallet?

所有印咗cirrus 或者plus嘅卡, 開咗海外提款就可以喺外國atm 提款

要charge同唔駛charge既分別囉

咪係 鬼唔知有network㩒得

Citi Priority

hsbc 有rebate

係網上申請Citibank priority account 成功後，佢寄過黎果張卡係咪就係debit card同提款卡合二為一？

係

只限 hsbc atm machines

除非你去英國，否則唔易搵 hsbc atm

你真係唔識架喎

child登...

個debit card好似幾好
不過以前用plus/cirrus就收40+master/visa市價匯率
依家用呢張落non hsbc atm唔知收40+匯豐匯率定係市價匯率

Hsbc 得0.4
Citi 0.5

hsbc個匯率差過citi
自己去ebanking睇

HSBC 宜家好似有類似global wallet 嘅戶口俾你直接提取外幣，亦可用 debit card 消費形式。

不過，如果你晌匯豐買外幣，又係食佢啲搵笨滙率。只有自行存入外幣，先至避到。

咁煩，就不如直接 look credit card, 用visa/master/union pay 匯率唱就算。hsbc premier signature 海外簽帳有幾巴仙回贈，咁仲 so，夠俾海外簽帳費用有凸。

用銀聯卡仲免海外簽帳費用（滙豐、恆生除外）。用安信銀聯仲有兩巴仙回贈。

除咗英國同香港，仲有邊度可以容易搵到 hsbc atm?

應該係信用卡公司匯率

阿強...... 你唔識就唔好亂教人啦

錯響邊？請賜教

有冇師兄用過hsbc張debit 買嘢
點解hold數會多過買嘢金額
客服話要查下點解答我唔到